# ReportDataAutoteka

## Properties
Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**avito_items** | [**\Swagger\Client\Model\AvitoItemAutoteka[]**](AvitoItemAutoteka.md) | история публикации на avito.ru | [optional] 
**car_image** | [**\Swagger\Client\Model\CarImageAutoteka**](CarImageAutoteka.md) |  | [optional] 
**crashes_history** | [**\Swagger\Client\Model\CrashesHistoryAutoteka[]**](CrashesHistoryAutoteka.md) | Подробная детализация ДТП | [optional] 
**equipment** | [**\Swagger\Client\Model\EquipmentAutoteka**](EquipmentAutoteka.md) |  | [optional] 
**events** | [**\Swagger\Client\Model\EventsAutoteka**](EventsAutoteka.md) |  | [optional] 
**events_others_history** | [**\Swagger\Client\Model\EventsOthersHistoryAutoteka[]**](EventsOthersHistoryAutoteka.md) | история влпдения включающее все события поизошедшие с авто | [optional] 
**head** | [**\Swagger\Client\Model\HeadAutoteka**](HeadAutoteka.md) |  | [optional] 
**other** | [**\Swagger\Client\Model\OtherAutoteka[]**](OtherAutoteka.md) | разное | [optional] 
**owners_history** | [**\Swagger\Client\Model\OwnersHistoryAutoteka[]**](OwnersHistoryAutoteka.md) | История регистраций авто | [optional] 
**restrictions** | [**\Swagger\Client\Model\RestrictionsAutoteka**](RestrictionsAutoteka.md) |  | [optional] 
**service_info** | [**\Swagger\Client\Model\ServiceInfoAutoteka**](ServiceInfoAutoteka.md) |  | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

